mythologia 輕快心理卡牌驚

Gameapps有得down

一局快 操作簡單

而且互睇對面手牌 幾好玩

睇住對面手牌黎打好似幾正
但又係全日文

慢慢睇應該ok既